Housing WS2,求指教值唔值得apply

大學mech畢業,讀埋出年(part time)就多個BS master
四年main con經驗

請指教

拎master就唔好同ive仔爭

你實後悔

U grad 加 master 做 works

main con唔好做咩
等出ae post仲好啦

無scheme行,再做落去好難考牌

請左你先諗做唔做啦

政府ae 無scheme要入職5年經驗
你等ae post出得黎都報得啦
做ws你過唔過到自己呀

巴打而家做緊乜 update下